終於知道點解啲人叫極都唔肯走！！

2238 #金鐘 #夏愨道
仍有大批巿民於海富中心外逗留。

記者指曾訪問現場人士，大多表示未有計劃去留。當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走，也有人表示想留守。

另外，記者指按以往經驗，多數警方清場前會發出警告，故他估計短時間內警方會有行動。
#蘋果

全世界 返屋企啊！
就係差你一個未走！！！

push

咁咪一齊走囉屌 做乜鬼

又係咁 成班友累死人

你唔起身，人地又唔起身，咁等到幾時先肯走???
主動啦屌

走啦喂 唔俾警告直接捉 就冇仇報

百鬼夜行

ON9

大家都想走！！
咁不如係現場既你行埋去
邀請對方同你一齊走啦！

次次雜牌軍都有咁既情況

on撚9

唔好比班鬼利用手足齊上齊落既心態

721 811 就係比班換衫黑鬼帶頭送

屌 直接走咪直接走

齊上齊落 齊齊被捕

走啦仆街......

全世界 返屋企

一齊黎一齊走

全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

次次都係咁㗎啦

成個女人咁 等呢個又等果個

Diu on99

之前以為前線好撚醒
今晚先知原來好撚蠢

話撚左咪成日等人走啦
覺得唔應該留就走,或者搵多幾個叫人一齊走

叫人返果班自己返先仲好啦

又唔係沖又唔係走其實做乜鳩

其實覺得 後排既人唔走 前面既人點走

一人讓一步啦
後排走先啦
前排有鬼機會大

獨立思考呢屌

你唔食煙我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食煙囉

你等我等你…
等撚到天荒地老

笑撚左
原來係冇人敢做第一個郁

咁咪自己走？ 點解要等？

推

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤

成班都仲未撚訓醒，
等你老母咩

成班傻閪

其實次次都係咁

一齊走，一齊走，一齊走

走啦走啦

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

明白前後線互相擔心對方
怕只係得返佢地幾個
所以邀請對方一齊走啦！！

真心ON9

唔駛等 大個喇大家 仲細路女約埋一齊去廁所咩

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

屌 你後面走
前面咪走
咪羊群效應啦

次次都係咁！一齊走啊！

咪撚騎劫累事啦屌
仲有831要搞架屌你老母

快d走啦

而家返屋企就係贏呀！

次次個問題都係唔走

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

我成日覺得有d人係唔拉唔撚醒

其實一齊走係呢個時候真係好柒, 變咗無人肯走

現場手足一人夾走一個得唔得

叫撚左散 又唔郁
等閪咩 一路行一路叫口號叫人跟你走啦

走喇

你唔留我咪走囉 你走我咪唔留囉

成班on9，痴撚線
走啦屌你老母！

俾人拉了

一齊走

可唔可以比返D智慧黎呀 槍都唔怕竟然怕走

等等等, 等咩等, 有咩好等
走啦, 貪臭腳咩

.

大家明明唔咩叫一齊走 一齊呀唔係分開呀

返屋企沖涼啦手足

Push

咁後排走先啦 依家問咗喇？

屋企要人

由得佢地死，政府最開心

全世界返屋企，留低班差佬臥底係度打飛機

搞到宜家打交

唔好再圍觀喇 求下你哋 愈夜愈多事 又想好似機場咁？ 走啦on9

又係咁

好撚白痴

黑警今日戇尻咗成日，點都想攞尾彩

金鐘個班人
出賣香港人

可能前後排都有差佬，特登咁周圍同人講

依家係現場既你可能覺得網上既我地係散水L
但其實大家係擔心你地！！明唔明啊！

真心雜牌 同中聯辦快閃兩個lv

有時前線會話走又唔出聲

係人既全世界同我走！你留係到無撚用 今日目的已達成 留係到同佢隻秋 回應唔到你個五大訴求 只係好撚自私咁破壞緊今日170萬+6既努力 令成件事失焦 你身邊企係到既 可能全部都係鬼 一陣一開拖 講唔埋即刻轉槍頭㩒住你

龍心係前線

好似女人一齊去廁所咁

Back home

通常都唔會有溝通

推！

其實次次都係咁，但係變咗大家唔走就唔走
出埋速龍先肯走

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

而家唔係七一死士前面唔走會死，乜撚嘢一齊走

最有效叫人走嘅方法，就係自己先走

走啦

快走 !!!求下你地快啲走

真係低B 唔想咁講
但真係事實

做第一個起身就ok?

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

個對白兩個前個囉
有無咁ON9 今時今日仲用緊?

咁咪一齊走囉屌

再唔走就前後排都唔洗走

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

而家全世界係電視上面睇住呢班人係到唔知jm9

你走我咪唔留 你唔留我咪走
玩足成晚 等差佬到

自己返自己屋企沖涼
夠鐘食飯睇直播啦

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

磨爛席派又一次騎刧成功

屌 成班係到玩電話 想玩就返屋企玩啦

你唔走，我唔走，一齊唔好走，一齊俾狗拉，yeah

今日好叻仔啊!捉條25仔影相依招抵讚!返屋企第日再黎!!!!!

pish

一齊走 一齊走

求大家立即散，乜都唔好理
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

唉

等埋去廁所呀？坐啦屌

前面無狗無舉旗，點解會上晒gear戴豬咀？呢班咩人嚟

我走左啦
係現場既唔走啊！

今晚根本唔需要守 冇野要守 要有勇氣走呀手足

有無住得近幫手落去叫佢地返屋企啦.....

快呀！前線後排一齊走呀！

push 走呀！

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

重點係
今日和理非講左成個禮拜
唔走既寶真係無腦 一係鬼

留守做乜？想問？
佔領？咪玩啦

8月31 又要人行
請留力 番屋企要休息

等埋一齊去新屋嶺

可唔可以一齊返屋企呀！

現場坐石壆嗰啲全部都係鬼，完全唔打算準備任何rb，完全冇動搖過走唔走

利申：一齊走

返屋企呀

決定走就走啦,
仲等咩呀

快啲走啦

唔好戀戰啊！求下你地今日早啲返屋企好嗎？

走啊屌

again
咪撚好似溝女咁
死都唔收線

番屋企洗腳呀

利申：掛住推post 番左屋企都未洗

屌你帶頭走越黎越少人咁咪會走晒

返屋企沖涼

冷血咁講
大家共識下
唔聽 要賣
怪佢地自己on9

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

唔洗咁禮讓咼!!!!!!

1.2.3 走喇喂!!!!!

大叫 三二一 一齊走！！

前面等後面
後面等前面

咁咪一齊走囉屌

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊
帶頭走 帶頭走!!!

齊齊返家啦

走呀～

唔需要等任何野，即走

全世界返屋企!!全世界返屋企!!全世界返屋企!!全世界返屋企!!

返屋企

推呀

一係嗌人走 一係自己走

88

Be water

所有人，一齊走!

返屋企啦

走呀

番屋企!!番屋企!!番屋企!!

你唔搭我膊頭咪唔食煙lor

唔撚駛捉鬼
留啲鬼自己係街打飛機啦屌

屋企要人呀

究竟班 真．暴徒 係度等乜9
又唔係衝
9坐
屌你老母
和理非比你地害撚死

推啊！翻屋企啦！

就係見到有人未走，所以唔走

人地防暴未出，仲要等乜鬼
有得走就走
話係出防暴就話要顧前線

走啦！！！

大家散啦 下次再勇武 核彈都唔割

真係捉左 到時割鳩佢地蓆啦

真心弱智
6.9 loop到8.18

完全同意 磨爛席派正式歸邊柒婆

農曆7月……

你一走 其他人見少人就自然散

屌 有冇現場人睇post 快撚啲走

有人開始走 自然有人跟住走架啦

散啦 兄弟

次次一咁講就有班人問點解要撒

可唔可以比記者試到佢地係咪鬼

on 9 is so 唔識串

和理非定勇武都顧好自己同身邊個個就算。

d人仲唔郁喺度做乜呀?
唔係day1出黎行啦喎已經

一齊走啦

食住等啦on9
要屌幾耐先識走
睇live 係咁易都幾千人係度唔知做乜9

走啦手足，當救下你地，唔好騎劫成個運動

推啦
唔好得個講 真。起身走啊
唔係講到聽朝都未起行

等待循環

現場坐石壆嗰啲全部都係鬼，完全唔打算準備任何rb，完全冇動搖過走唔走

去留由現場決定

民陣已宣布831去中聯辦
有12日俾港共回應五大訴求

今晚留力，一次咁多，就一次。
831舞台更大，目標更明確，你懂的。

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

真係on99

頭先係直播個白衫男有冇人知係咩事 無啦啦起哄完之後 又唔肯交代咩事就走左

邊個留邊個就係鬼，明明咩目標都無，佔乜鳩

留力831

後排走先啦 前排見冇人自然會走

又係咁撚樣

果班人心態係
等到差佬清場走都未遲啦

銅鑼灣個晚就係因為企街,有鬼突然出手拉人,d狗跟手係d橫街衝出黎

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

今日和理非已經目標達成咗
唔一定要到射tg先等於做咗嘢

真係屌你地老母……

on9到加01

番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!!

點解機場冇警察警告都散得咁快 今日出埋警告就叫極都唔叫呢?
金鐘個位水炮車好易入
未走又唔係鬼既 小心身邊有鬼

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

走啦豬兜真係好多大陸鬼入黎

傻既 今日唔會衝擊 分咩前線中後排喎
夜深了set個時間11點半一齊散好冇？

不分化 唔好忙記真正既敵人

證明前線都係智障,仲信前線智慧實被人拉

番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!! 番歸訓覺啦 9 企!!

次次都係咁 ………
唔撚洗等喇，你行就會有人跟啦，無啦啦又自己友打自己友，diu

全世界，返屋企

唔認為今日嗰班留守喺夏慤度嘅係勇武前綫，大多數應該係雜牌軍，gear又冇物資又冇。

依度仲要未必個個勇武

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
離開金鐘
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
屋企要人
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
你阿媽搵你！
你阿爸搵你！
你阿婆搵你！
你阿嫲搵你！
你阿爺搵你！
你阿公搵你！
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

全世界番屋企

整估170萬人人

後排果班咁講係咪冇腦?

全世界！返屋企！
唔好留啦！！
做乜仲有咁多人係條橋度架！

近排都係狗車到，落車即衝埋去捉

好撚弱智

真係好on9咁搞法真係會送頭

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

笑撚死

一齊拉啦

小學生一齊去廁所咩

唔好害撚死本身岩岩到終點想走果班呀 你班垃圾

回家回家

有冇人有喇叭可以叫現場嘅人快啲走呀

一齊走呀

前又好後又好!!! 走呀!!!
屋企要人呀!!!

今日任務好成功, 各位手足返屋企抖下啦

麻煩唔好再講一齊走，最後變成大家都走唔到，你自己肯走，其他人就會跟住走

true 唔識死
唔識以大局為重

走啦一齊精彩回顧等狗記啦
整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

屌你老母

小學生去廁所要搵人一齊陪？

自己一個走有乜問題

走左先講

唔緊要，大家一齊係監倉等大家

根本兩大原因
1.帶左gear唔留到清場一刻就走會變左白拎
2.仲有MTR慢慢唔急

咪掛住屌前線
等佢地走左你先再慢慢屌

真係好撚on9
day1 已經有前線後排都等緊對方走但兩邊都唔走嘅問題
到今日都仲係咁

成班低能仔唔撚走

今晚有呢個畫面我屌撚死你地

大家都好善良

自己行出第一步

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

其實由7月開始已經講撚到口臭

你地企前面既唔係勇武就走啦

唔好以為有勇武幫你地頂住

啲勇武應該10個有6 7隻係鬼

所謂嘅獨立思考喺邊度

好似想等到防暴o黎至走咁...... 到時仲邊走得切

我係連登第一個同勇武割席嘅人！同埋建議連登開設和理非區

前面: 你走我咪走囉
後面: 你走我咪走囉

又話香港人幾醒幾叻
點撚解可以蠢撚到咁

送夠頭未 咁樣柒死唔會有人可憐你

行行企企等俾人拉咩
我寧願信全部都係鬼
都唔想知道有d手足真係on99咁等俾人清場

後排一齊 一字排開向前方推進
推到前排一齊走啦

返屋企啦
攰啦
留得青山在呀

勸佢地快啲走

走la 屌 叫左成日

走啦屌

唔駛等人地，自己走自己，只有鬼先唔走，唔好為左鬼而
犧牲自己

一齊走啦好無
夜啦，屋企要人

齊上齊落

Please go home safely

一齊講一二一二走啦

真係前線嗰班已經返咗屋企，呢班只係跟住人地行嗰班

如果係鬼 一定唔走 好難分

留低果啲係警察黎

如果班狗今次先到金鐘道封金鐘站，然後先至封夏愨道東西行，咁就全部就無得走。

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
全世界都要回家休息

問返佢點解唔撤

返屋企呀 好多人行完返哂屋企啦

唔洗再叫啦, 唔係鬼既走啦
班鬼點叫都唔會一齊走架啦
今時今日都唔進化...

就係有一隻鬼唔走，成班比人捉

成班死on9

1 ON9 帶左gear 就要等比黑警打？

好多冇GEAR得個口罩甚至口罩都冇嘅
居然坐喺度玩電話?
返屋企玩啦大佬
身水身汗

拖人走啦

屋企要人呀！

走呀！

無大台 無人 有能力控制群眾

成班戴哂full gear唔肯走係點解

diu 你走先隔離就會走架啦

呢啲時間
要賣on9 仔

唔好講咁多廢話 企起身行
一齊走

走啦送頭仔

屌 真係前面嘅等後面走 後面嘅等前面走

屌你老母各自走啦，自然就會越黎越少人架啦，今日又唔撚係要撐人數玩衝突

「當中有後排人士表示會等待前排人士離去，問到前排人士又表示要想等待後面人士離開，有巿民表示希望一起走」

𠵱件事只限於有危險發生緊
就好似71當晚咁

但宜家係未有事情發生啊
請跟隨自己意願吧
要走就走
等人數「自然」流失
安然結束「今晚」 當然 只限今晚

想食tg先安落？

返屋企了

再唔走一律當係內鬼處理！

其實我知咁講好難聽
但留果班對唔對得住今日果170萬人?
你地幾十個將今日既focus一鋪清袋
第二日全部新聞又係轉去唱衰你地
無人再講170萬和平遊行

8.18仲信鬼個班都係弱智
俾狗拉一次先識驚

sor，佢地唔係前線，有腦勇武一早走曬，會俾鬼影響既，只能是勇膠

拉埋身邊嘅一齊走！

on99 返屋企呀
一齊住呀而家
起身走啦

係要人屌你先走 好聲好氣唔撚走

和理非場full gear咩料

宜家條條路都行得 等乜撚野

數一二一二全世界一齊走喇傻豬

得罪講句，在場嘅一係鬼一係傻仔
仲諗，返屋企喇手足

你咁叻咪落去現場講 喺到講有撚用咩

自己返屋企先，留低嘅就係鬼
唔需要等人
返屋企啦

係tg勸人散左4個鐘，班戇鳩仲喺嗰度，完全破壞左今日嘅意義同戰果。

真心，唔割，但可唔可以之後教育下呢班人？
今日係維園浸左兩粒幾鐘，比無數嘅遮刮眼，再行左勁長路，我好唔甘心咁樣輸收尾

屌你老母走啦

你個POST成班人負皮都仲要share出黎,死開啦

走！

就係分唔到先要走，
走左剩低個啲咪係囉。

屌一走就走啦！條橋好撚好坐咩！？
1212，走啦

走啦，唔好等，求吓你哋啦！

一齊走呀！！！全世界返屋企呀

唔想曬料 上曬裝想試下tg掛

齊上齊落，今晚一齊走啦

你唔走得死啦低能仔

立即走plz

唔好走去勸增加人數啦，火上加油

走未呀屌

真前線尋日旺角撚狗撚完就走
而家呢班有屋企唔返係度玩電話等送頭

咪撚再標籤前線係勇武派, 所謂前線根本只係一班唔識散既ON9

今日冇人俾人捉 我捐500俾612

實有唔肯走，因為係鬼！！！！
你開始走就會有人走，一路走一路嗌！！！

走！！！ 唔好俾班鬼入位騎劫個運動！！！！

人少左自然散！！！！！！

邊度分前排後排即刻一齊走得唔得

Full gear低能仔 死不足惜

今日和理非日，等睇正苦點回應，衝擊咗就冇咗一張牌，快撤，一日咁多～

屋企要人！

連登叫人走，又屌你冷氣軍師，夠薑落去同前線講
落去前線講又話人散水撚

屌你班仆街點撚解唔可以一齊走架，係咪咁都要爭呀你班撚樣

咁弱智比人拉撚哂就岩

睇緊rthk32 live, 覺得大家坐埋有傾有講好有雨傘嘉年華feel

好on9

前面等後面後面等前面

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

有無諗過淨番其實九成係鬼

走啦喂

on9

坐晒係到hea冇可以叫前線啦
gear撚黎咋嘛 真前線冇晒就係到扮前線

唔好以為自己走得快過速龍啦
人總有唔小心, 會仆街, 會有鬼, 你唔早, 今晚又去坐48個鐘架喇!!! 為乜呀!!!

又睇到好撚忟
坐係條街唔撚熱架咩
返去涼冷氣啦

唔會可憐

屌你老母走啦柒頭

大嗌一齊走咪走囉
大家無目的無明確行動，唔好磨爛蓆

咪係囉 坐係條橋做乜9

你班柒頭捨得走未

仲有手足未肯走

唉

而家留真係好無謂

起碼上返行人路先啦

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

有啲鬼唔走架！！！！
所以由自己起，走咗先，一路走一路嗌！！！

屌你老母而家前後排同我一齊走呀，等閪呀？

走唔on9仔 送頭仔

展示返機場散水嘅效率啦，唔好應散不散

屌，有幾多重以為今日係7月2日，屌你老母今日玩直接送頭日。

如果真係手足嘅 求你快走！！！

比D First-aid 義工同記者返去休息喇，仲有好長嘅路要行！

你又等佢表白 佢又等你表白
咁咪成世a0囉 屌你啦女人咁扭扭擰擰
你自己明知要走就帶頭郁啦

返屋企洗腳啦屌你老味 好撚臭呀

正式同智障前線割席

咁呢班又未必係平時嘅前線

一齊拉隊走啦
今日目標係0人被捕呀

唔好理唔走啲人啦 走撚左先啦

仲唔肯走，一陣又畀黑警捏造

屌 同媾女一樣 一手拖落去 拖住一齊走咪得
前排行去拖後排 後排行前去拖前排 gogogo！

屌你老母咩，成班人仲留喺度想害死成個運動

而家d狗話哂比你知佢係人群入面都要咁？

快的走。

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

吾好顅狗前缐自己走

全部都係鬼

你地開始走，其他人就會走架喇

走啦，番屋企啦

石壆嗰班真心做乜鳩，喺度7下7下咁，又唔係真係衝

前後鬥7

落去講更加低低地
前世未俾人屌過咩
講明各有各做

無事無幹浪費晒啲濾棉

係天橋睇風景玩電話既你，做乜春呀，係馬路玩電話係咪好爽呀，係咪未試過呀，係咪覺得唯我獨尊呀

我逐個扔爆曬你地既電話落地下！

唔洗等

大家分享定被捕支援比金鐘手足啦

我地阻唔到佢地被捕嫁啦

有呢個畫面我抵撚你班仆街死

番屋企啦

不如諗下如果係鬼
咁又點
得返班鬼係度做戲
又唔係未試過
割席，唔割席?
唯一可做，係唔割席
因為如果係鬼，你點叫佢都唔會走

大家返去休息一天，當係和平紀念日。

即係話, 大家鬥遲走, 最遲走嗰個win?
低能

好慘. 俾幾百人騎劫左百幾萬人

等乜鬼人地走自己先走啫
自己走先會好蝕底架咩

有無諗過手足係屋企都擔心, 快d走

而家似係變咗拍拖聚腳勝地,都唔關前線留唔留守事

坐係度撳電話 無眼睇

如果今晚有手足俾人拉
你地個個都係幫凶！
後果係聽日輸輿論+以後無和理非集會

on9！

手足係咪唔識媾女啊

全世界返屋企！唔好再等！

不割蓆
所以每一個人都要考慮大局
大部分人想和理非一次
希望勇武明白

唔使左等右等喇 一個散 第二個都會跟住散架喇

雞生蛋, 蛋生雞問題

走886

唉 喺金鐘 係真正手足就唔該快走。

屌你班撚樣係咪要人拉先郁呀？

唔好浪費今日咁多和理非一齊淋雨既心血

個幾百人都係鬼

現場嘅人知唔知自己喺度等緊乜？
等清場？

今晚一齊走！

如果花生友比人拉左今晚，就真係抵撚死

你返屋企就唔出防暴

全世界快d返去 一齊睇live!!!

醒水散啦!

係咪要等到尾班車，要d狗喺各個站玩捉人先開心

其實用隻腳走好難咩
點解搞撚到咁複雜

散水啦 快

咁撚on9都有

今時今日仲咁冇危機意識！

一齊走啦，返屋企

散水啦

快啲一齊返屋企沖個熱水涼休息啦手足

問題係其他人唔知, 以為仲有好多人係到

等人走上返行人路等！

勇武派既大家 你確定係你身邊既真係自己友??
黑警黎架咋!!!!!

818 係 和理優, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

車仔開波喇 走啦屌

有咩好等呀，全部住埋一齊咩？唔係要專車接送先肯走呀

笑撚左
後面唔走
前面唔會走

前面唔走
後面唔會走
要做啲野先走
屌 唉170萬人上街 都叫無做野

幾粒鐘前民陣先講完可以和平.依加...
勇武騎劫和理非...

咪撚圍爐啦 知你地好撚齊心喇
咪累街坊

真勇武一早散晒，佢哋可唔可以散

走啦求求你地 留係到冇目的由比鬼乘機生事....

機場散水又咁撚快

乖啦 一齊番屋企好嗎

屌你走得未呀？

千祈唔好去金鐘叫人走 敵人就係想引人嚟

朋友 一齊走啦

後面要同前面講
嗱！我走啦，係兄弟就跟埋嚟

屌

走呀！ ！

講明和理非、做乜9仲係度！

唔好浪費咁多人既心機，唔該！

大家去食宵夜啦 好冇？

咪撚叫人走 自己走啦屌 等啲鬼自己做戲

豬隊友既佼佼者

邀請完都唔走就算
邀請下一個

警犬封路比市民逗留
咩事自己唸

走啦 dllm

緊急
你屋企要人
推

走啦走啦走啦走啦 屌 睇LIVE仲係咁多人 定你同講呢啲全部都係鬼黎架
係咪又要俾人拉先舒服呀 真係唔該你地走啦

極討厭佢哋

傻閪前世未企過馬路？佔少一日會死？

走啦唔該....

請求後排人仕一齊叫, 一齊走.

認真，係，點會完全唔動搖下走唔走

咁以後都唔洗走，不如直接去送頭啦

有無旗手

Pls leave

就係有人睇咗依張poster見人唔走佢又唔走

又係咁 成班友又唔走

你老味叫佢地走仲係到搞笑

可能等緊班鬼走

前排後排應該充斥唔少黑警同國安

你可以做到最大既幫助

就係唔好成為下一個入臭格飲廁所水

又被警犬侮辱既人

返屋企洗臭腳啦

走得一個得一個，人少左發生咩事都唔會太嚴重

咁等法十年都唔洗走啦，識做既就自己走先啦

走啦 啲鬼緊係吹風話唔走，走淨果啲咪橋裝囉！！！！

坐係度做乜，返屋企睇車路士啦

屌你老母，知唔知今日出黎遊行目的係乜撚野呀，
番屋企喇

正常有腦的都應該走
大局為重
剩低嘅只有鬼同弱智

屌你老母真係第一次一面倒見成個連登叫人走

好心係金鐘坐係到傾計既上一下連登都知咩事啦，屌你老母又真係齋灰坐

係啊，係屌緊坐係金鐘既你啊。見到字好快啲走啦

被捕支援快啲上本土民主前線個facebook page睇啦，好快會被捕嫁啦你

現場有人嗌佢地都唔聽

屌那媽真心on9到嬲嬲
出賣170萬人

要送頭無人阻你

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

同上次機場一樣，係屋企睇到忟！

前排行落後排，後排見到D人散咪一齊走囉

其實洗乜你等我我等你，一齊退大家都有得走

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

香港人就係女人

各自走啦！ 不肯走的看到其他人走了自然跟著走。

不送頭呀

快啲走喇

我夠勇武，屌你老母頭先叫班人返歸。
有條靚妹叫我和理非收皮。
我即刻屌7佢，我心口中撚過直飛埋黎既TG罐
滅煙多到數唔撚到。我叫佢即刻黎同我隻秋，
連我都打唔撚贏 打警察？
屌你老母on99
即刻西面

該勇武時先勇武啦，
今日不宜

現家冇差佬, 都唔知後排做乜要等前線, 前線做乜要等後排.

一齊走咪得.

訓街訓上癮咩

自己人好快啲走
等班鬼自己係度做戲鬼打鬼都幾搞笑

識唔識聽廣東話？

金鐘人 出賣香港人

有理由懷疑個幾百個都係鬼
認真

頭先睇直播 有幾個講野嘅心態就好似玩緊咁

雨傘後遺症發作
黑心講
豬隊友少幾個無所謂

走啦 磨爛蓆冇意思

走啦真係..和理非啊今日..雖然唔知有啲係人係鬼..但見字就走啦乖

一齊返屋企休息下先

留喺度正仆街
拉鳩哂柒哂都唔抵可憐！

想留果理都on99講好左點做又要扮在場手足自己決定，咁你要自己決定一開始就咪去一個講好左行完就走既活動屌你老味

巴打唔好嬲豬 辛苦你今日忍左手了
返左家就乖乖地洗巢腳

蘋果影到中環好多人行過來.

咁點算阿

見到有啲人仲帶哂fg真係冇眼睇

就黎12點啦仲唔走

好撚嬲，拉晒去坐48啦，今日送頭係負價值

唔見tg唔撚安落

上次機場睇到好嬲 但唔割
引用返 不完美 可改善
但今次都係冇改善
唔明點解個個FULL GEAR左冇啦啦

講嘢又唔好咁衰，人地平時係出面食子彈個陣都冇怪過畀其餘600幾萬人出賣

你班仆街再唔走比狗拉小心170萬人等住打你地一鑊金

頂，認真下次準時啦

有無諗過依加下角見既人全都係狗？
班狗用成千人做今晚既大龍鳳，
大把好心人叫極都唔郁係因為班狗未放工，走左無OT錢!!!
唔好理佢哋，要走自己走。

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

要人，
屋企要人

強烈感受到被出賣

現場有手足叫人返屋企

可能成班都唔係自己人呢

即刻一齊走！

弱智閪 俾人拉一次先識死

笑死

全世界一齊走啦好無
等到有煙先走把撚咩

雖然後排唔走前線好難走，但後排又因爲前線唔走而決定留底
大家可唔可以7.1咁一齊慢慢走，逐啲逐啲分批散⋯
依家真係好似明知有陷阱都要一腳踏落去

好多坐喺度做乜撚呀！屌

走梗喇
你地唔好話佢地係鬼先喇
佢地只係想留守到最後一刻等班人走晒先

後面走先啦

在場既抬人走啦

有D人 O CAMP心態
但永遠最走唔切果班就係佢地呢班人 唉

全世界一齊落橋，去坐港鐵喇

12點前唔走既，大家真係可以當佢地係鬼.

班狗抖足一日
而班手足就淋足一日雨
真係要打嘅 邊一邊贏有得睇
屌人走嘅係咪鬼？
自己諗
即管屌我吧

金鐘唔走嘅係鬼 唔岩聽歡迎負皮

企係度係咪好型好威

係咁由佢，病入膏肓放棄不拯救，送走一班弱智頭，可能有利於大局

屌岩岩港台直播有黑警入政總！！！

岩

走啦
阿媽屋企煲左湯等你地返去呀

原來仲未識進化，明知有鬼會叫人留戀，仲要中對方計，點叫人可憐呢班手足

未由佢地囉，咁大個自己識諗，有獨立思考架嘛，真心唔洗咁擔心

等你老母啊
今日前排一係就鬼
一係就因為你班憨9係後面以為有backup就唔撚走

脫離羊群心理 自己思考判斷啊

走啦, 快D返屋企啦

陣間黑警/男屍又話你地班人走得咁慢
所以黑警先要清場囉

屌你老母
一個唔走另一個又唔走
咁成班唔撚洗走啦

唉
一陣警察又清場又有人比人拉
何必
Be water 講左十幾萬次

走啦，返歸啦

有狗呀！全世界返屋企

去太古廣場守啦

true
唔明未有狗包圍嘅情況點解要一齊走

快走！個運動有排玩啊！

仲係到你等我等你同港豬有咩分別呀
分分鐘你出黎遊行都係啲藍絲所講
見人出黎你就出黎喳
完全唔知安排係點
走啦

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

好撚炆 俾人拉左都唔抵幫

叫極吾走嘅一係鬼你有問題，叫人嘅都要走，吾好白送頭。

如果留係度係爲件事帶黎正面效果嘅話
番緊屋企嘅我都立即出番黎
但可唔可以解釋有咩正面效果

出咗藍旗喇：慢慢後退！去地鐵站

勇武撚都有共識今日和理非，
今日呢個鐘數仲留低嘅一定係鬼。

再唔走，唔好怪手足篤灰影大頭，
因為我肯定一定係臥底

兜巴車醒佢啦，而家唔分和理非勇武架啦屌

好似唔玩到天光都唔想走咁

和理非尊重左勇武咁多次
今次勇武可唔可以尊重番今日和理非嘅行動一次？

手足識自己判斷既
現場人士走唔走自己諗啦 最緊要諗清楚留喺現場有咩目的
如果喺現場純粹9 fing既有咩意思呢

現場人士想走既 咪走囉 唔洗叫其他人走㗎
人愈嚟愈少 現場手足識判斷

如果你係冷氣軍師就收收皮啦
唔係要屌你地冇付出過
最重要係你地都唔喺現場 睇直播邊可以知道現場真實情況

同樣地 現場手足未必上到網 喺連登叫人散把鬼咩

經常發生

係咪下下都要見到催淚罐 先覺得有出過來？

仲未領略到何謂be water
需要繼續再進化

如果多人走
走走下大家都會走
我已返到屋企
見電視有狗車黎緊
大家be water 啦

其實好應該係前既向後撤
後面班人叫到又自然走

如果前面唔走
後面一走先, 前面又話感到孤單

其實示威都係群眾運動的一種，點都需要有番啲紀律。

今日講好和平散 咁佢食係抵佢 唔等於割蓆

戴哂頭盔豬嘴好型咩？ 準備食彈？ 求下你哋快啲返屋企

留乜撚野 守乜撚野
前線只要肯自己主動走
現場就自然會少人
少人就自然會散

個個都等等等
等比人拉咩

自己走啦，有些人就等緊事情發生，你點叫都無用

仲有半個鐘 要安全渡過啊

最緊要仲有一班冇獨立思考嘅人呢度

我真係睇到嬲撚到仆街！

如果大家為玩咁出黎既不如唔好出啦，又如果聽日等聽到有人同我曬命「我琴日金鐘留到12點啊」，我都會直接屌柒你

好聲好氣講係唔撚走嫁喎，大佬啊，啲師奶差啲跪係到叫你地走都唔走，咁不如你地直接行入警署自首唔

係咪傻架，一個走咪會跟住行走囉

乖乖走啦。唔好比popo 有藉口

支持黑警拉佢地

快走
屋企要人

真手足走啦，狗已出，唔好比啲豬拖後腿

仲有L勇武響度咩
立眼埋去低階裝備花生友
相信我 前線勇武 經歷咁多之後
係唔會咁on9架

走啦走啦

咁都要你地一個個走，其他人先肯走
何必要等埋其他人走你先走
明明講好咗今晚一定散
你一個二個留，其他人又跟埋一齊留，何必呢

RTHK影到有狗車
肯走未?
坐係馬路個啲人隻腳吸實咗?
要等入地鐵站
咪撚再坐係馬路

講咗好多次啦
成班on9唔撚肯改

走啦，唔好俾佢又有籍口唔批遊行！！

呢個方法正！

有人係到扮狗講野 叫大家留係到

好多人睇大圍

唔郁既話大家都唔郁架喇

今日俾人捉個啲一定會屌
因為共識就出左
你唔跟可以 但做埋啲冇目標分向嘅野做咩春

成班on9仔 落黎打我啊，我係地鐵站啊 垃圾 過黎啊 好撚型啊？7頭

明明琴晚紅土都冇事，行雲流水，今晚又陣地返，真係過百隻鬼

唔係變咗 be water 玩游擊？點解又變返留守？

多謝嗌緊米既鬼

今日一粒都唔，我地先叫贏。
乖啦.....今日出民意牌。
下一場先玩勇武。

現場有人扮黑警叫人留

前線係我地屋企人, 每次我都相信前線的努力和智慧, 我愛他們, 相信佢地的決定, 但今晚可不可以信和理非一次?

大家都係抗爭者!

有冇咁撚蠢呀

記者朋友 麻煩影低哂呢班人大頭 都幾撚肯定呢班人係鬼

屋企要人呀

邊個唔肯返屋企就係鬼!

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

170萬人裡面一定點都有幾百個低能仔嘅

越來越少人啦
其實慢慢走緊

呢個問題好似發現咗兩個月
齊上齊落好似永世做唔到

返屋企洗腳喇喂！

全部鬼等放工，你係義士仲唔走，得你比人捉。

鬼會引你留低

唔使等人，即撒！

前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既人

搵一群人一齊走，全部會跟住走

good 前線醒多次俾人睇啦

唔好等啦 一齊返屋企啦

行人路或者天橋等？？？

致仲係金鐘嘅您

走啦 留喺度把撚咩

估唔到 咁多鬼

狗已出
留名睇黑衫捉黑衫

叫人返屋企果班都好走
鬼係叫唔走架

過左兩個月都未學精？

越來越少人啦
其實慢慢走緊
預計最後係真鬼扮被拉 引連登仔鬧前線蠢 企圖分化

快啲返屋企啦唔該! BE WATER啊! 呢個星期整張CLEAN SHEET唔好俾人拉啦好嗎?

有班中學雞嘅心態就係想出嚟玩吓 撚下狗

行快少少得唔得架，咁後生腳力已經咁差

明明走就冇事
戴晒gear 意義何在

我有朋友係現場 但好撚多弱智
個個唔知係度等乜

絕對有理由相信，現場full gear 既全部都係警察

因為未收隊，唔走得

不要羊群心理！
臨尾成日都好易進入你等我我等你既狀態

返屋企！

又點....成班傻閪

黑警出咗warning ， 唔走準備去新屋嶺三日二泊，女義士是否想表演脫衣舞，男義士心口碎大石北區醫院見，返屋企啦！

前排同後排手足係現場溝通下就解決到嫁啦

不要亂送人頭，我哋要持續，一個不能少。 香港加油！

佢走唔切都已經夠慘，拉埋前線死先大撚獲

求下大家出黎既時候諗真啲係為乜，為左玩既你地入警隊做spy啦，起碼我唔會見到你地比狗打到仆街

個幾位叫人返屋企既手足辛苦曬
錫你春袋

前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既人
前線手足好寶貴

成班花生友 磨爛蓆

前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既豬
前線手足好寶貴

支持

快d 走啦，睇下林鄭點拆仲好， 一陣佢又轉移視線話乜嘢暴力示威㗎啦

重喺前線嘅人可以勸其他人一齊走，勸咗唔走嘅就自己走先

岩岩仲要開哂遮向前行 咩事 32台

前線手足散緊喇！

女生去廁所咩！你等我，我又話等你，仆街一齊走啦，咁撚婆媽做乜！

2248
我係直播聽到大家大嗌：全世界！返屋企！ 顧己及人真係好感動好多謝仲係度叫人一齊走既手足！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

識人係現場叫緊人 表示太多弱智撚
真係唔識自己判斷 個個係到等人走

好肯定依家仲係金鐘一定係鬼 有部分係黑警 有部份係黑社會 有部分係收咗錢扮示威者STAY係到

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

打仗都要有人殿後
你唔俾佢地自願咁做?

下下都屌，你覺得對成個運動有幫助咩?
理解一下佢地諗法先喇

812夠講好話要等政府回應唔五訴求先走啦，咪一堆驚唔切散晒浪費咗張皇牌。我意思係唔洗用到「出賣」咁重字眼，前線習慣包底最遲走，怕有特發事故都可以即時支援，唔係為搞事。同埋你講到咁激氣應該去現場勸，唔係上嚟屌

邊撚個鐘意留戀就隨便佢地，被狗捉到，被狗打傷都唔會可憐你地，講到明留戀戰係過去式

全部走 留低狗

幫推一下

親身自己帶頭走啦，唔好再企曬係度前面叫後面返屋企，後面又叫前面返屋企。做乜姐而家

屌平時就警犬清場
而家手足自己清場
香港人有冇咁撚可憐呀
自己一早走唔撚得既

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

apple 個鏡頭
前面仲成班人企晒馬路
醒水啦唔該

大家真係唔使等黎等去...今晚'齊上齊落'=自己先番屋企..

唔好理啦，直接衝上去拉走晒係行車橋既人走啦，行車橋一走，下面都走架啦。快d返屋企
Popo出黎，狗鐵會即刻關入口架，派定去睇下海富個地鐵入口

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

Blocked

係囉
成日叫人前線勸嗰啲人有冇試過真係前線勸
巴打辛苦晒

前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既豬
前線手足好寶貴，唔好被攬炒

多謝勇武你肯陪和理非一日
總係有人容易俾人帶風向
你同其他人肯叫大家走已經好好啦
唔好嬲豬 返去沖個熱水涼瞓返好覺

8.31見

既然係咁，各位自己走先！其他人先會走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

#自行判斷

和平散去，柒婆仲難拆，未幫佢搵到口實！

多謝不斷叫人返屋企既手足
好人一生平安

叫人走既手足要走啦
叫左咁多次 要聽既都聽左 要走既都走左
根本現場有幾多係人幾多係鬼都冇人知
自己走左先啦

唔好等黎等去啦
1 2 3一齊轉身走

好多外國傳媒

明佢地想出氣
但都希望佢地唔好係呢個時候出氣
贏粒糖輸間廠呀

巴打你block我定block佢

啱，前線差唔多啦，走啦，唔好理個啲唔走既豬
前線手足好寶貴，唔好被攬炒

哇屌婆婆媽媽成堆毒撚咁 好心主動啲 一齊講 前面後面 返屋企！

屌，靠呢次啦
還我遊行集會自由
唔怪得咁撚多鬼

直播已出狗車 點解仲唔走

快走呀 返屋企啦 唔好比黑警做大龍鳳呀 唔好中伏呀唔該!!!!!!!!! 散水呀!!!!!

apple 個記者都講到心急如焚啦
仲唔返屋企

好多人見後邊仲有人又唔走
搵人帶頭行啦 走啦

其實現場人嘅判斷力係零
當局者迷

block得好

可唔可以message 叫現場嘅議員叫佢哋走，唔走做咩
返屋企啦沖涼瞓覺啦喂！ 腳板都變浮屍腳

要好似尋日咁，不被捕啊

真前線好多一早走咗
留低都係on9和理非
孭住gear 落大雨 鞋襪都濕晒
根本係走都走唔切

一咩齊走丫，一百人迫入地鐵站，起碼都要幾分鐘

走啦，唔好等人走先走

現場朋友夾走手足去飲杯嘢食個飯啦!!!
屋企要人!!!!!

好L多鬼呀！
走啦
走呀

班友叫極都唔聽

旗手走啦，下面班撚樣由得佢，分分鐘全部狗黎

全部人走, 留低係狗

係要等眼前見到黑警先安落

唔該大家返屋企啦
淋完雨沖個靚涼訓覺

唔係真係等到警察黎先走就遲架喇

走啦 一個走就會跟著走

走啦九叔
咁大個人，唔洗人地提先識行呀？

一百人好快，一架車走得晒

叫唔郁其他人 就叫你識嗰個走啦
人數愈少 現場人士應該醒水既
仲係on99既 你個fd都幫唔到依啲人啦

自己走
隔離見你走
自然就會走

唔好理剩低個班，乜都冇留黎做乜嘢

未走嘅人，可唔可以講個理由，點解仲唔走

旗手快走

成個連登/facebook/TG都叫大家立即離開，金鐘撚你地等乜野

屌 成班on99 忍一日都唔得

走啦 有時要自私d

認同

00：00無論如何都走, 因為叫唔走，唔會走。驚掉低人都已經約好一齊走

翻屋企啊 現乜lun野場啊！
單機啦你！BLOCKED

deadlock

想走嘅唔好等，即刻走，個個都走，人少咗就無得留

走啦！

明明有曬共識，又要上曬full gear又要攞埋個盾，跟住又去撚狗，擺到明想引啲狗出嚟射返幾粒子彈，總之今晚攞盾嘅都當係鬼

成日話睇定d 睇咩定d??? 黑狗叫睇定d?

今日打乜撚野仗呀請問?
講左今日係和理非主場幾撚耐呀?
仲死留係到對成個運動先係無幫助呀

合理懷疑 一陣班警犬扮示威者搞事 想破壞我地今日既和理非集會

都冇黑狗走又唔會俾黑狗拉

唔好等黎等去
我相信你有你嘅諗法
係好威啊
但係走啦
唔好嘥咗1,700,000++++人既心機

前線食子彈係因為和理非出賣佢地?
What 7 are u saying?

一齊分批走，唔好落單呀！

00:00 死線，再唔走唔好出事就叫人幫你

走啦好嗎 和理非行先啦

respect

警嫂呼籲大家可以上佢地屋企，大家go啦，離開金鐘，去警嫂屋企

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

去旺角又好，尖沙嘴又好，散啦

一直都係咁既邏輯
唔係新聞黎

割撚硬

有無人諗過金鐘可能有一半係狗扮
睇蘋果直播有唔少人得個普通口罩/樣都唔遮

剛剛share完多返幾個正評

旗手可以繼續嗎？

目的係五大訴求
唔係撚狗呀

極討厭

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

的確係，呢個時候唔值得
但有手足講到明係想殿後
佢都講最後係會走!

可能有人唔同意佢既諗法
但唔係講好兄弟爬山咩
點解唔可以尊重一下 唔好下下屌

走鬼呀

真前線唔好理佢哋 快啲走 可能係大龍鳳

唔好見到有人開始走先慢慢走呀
唔係想割蓆但明知有鬼
自己要有判斷能力係咪時候要走
我係鬼既我都想留住你班on9仔欣間慢慢拉啦
唔好人留你地又留呀
一個都不能少！

全世界返屋企！！
邊個再留邊個係鬼！！
八點幾經灣仔7-11買野見到個黑衫男問我同我fd依家係咪去緊夏慤道
其實都鬼鬼地，但我嗰時都同佢講咗好似有1000人仲係嗰到，早知叫佢返屋企啦屌
或者佢真係鬼想引我地去嗰邊

各位勇武兄弟唔好浪費今日170萬人淋晒雨都要出黎嘅努力
屋企要人！！
剩返班鬼自己玩飽佢

番屋企

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

係走就自己走 咁大個人仲未識得諗？

唔好有灰甲，快d返屋企洗腳

Be water! Be wise!
係手足依家就即刻退啦！
啲鬼，等狗嚟接收工咋！

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家真係要急步行快兩步唔好塞住後面手足

佢地係咪係唔知今日個山叫和理非山呀嘛
行完就走啦

其實要諗番個 【退場協定】！

唔係好似我又等你，你又等我咁，唔知等到幾時。

金鐘撚袋定啦 半個鐘後岩用嫁啦

我係覆緊上面先咁作比喻，你自己問層主。
倒轉問返，前線包底留底係想出賣170萬人？

走啦，留低做乜

你走就有人走架啦 ，行啦

岩岩咪有手足講會走囉
而家都走緊喇

辛苦晒 旗手
各位要安全回家 沖過靚涼

食個靚宵夜先啦手足 辛苦晒你地

記者都上番路邊先啦

唔走之餘仲要除口罩
睇直播真心笑出聲
究竟係咪和理非第一次出黎行 未行夠?

多謝各位前線尊重大家決定！

推
Be Water
閃

唔好話出賣，你唔好騎劫

鬼點會走呀

其實睇直播d記者仲撚多過黑衫
然後有班重裝既唔走
有班就食花生
食花生果d就走la屌, 返屋企睇波啦, 有英超呀

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，冇tg，好走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

Diuuuuuu. 屋企要人！

走啦，返屋企睇車仔比人抄好過啦。

好似啲人要約埋一齊去廁所

香港人係幾鍾意食花生
返屋企睇直播啦

留喺度正仆街
假勇武 冇腦垃圾
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

如果有好多鬼係入面既話，咁留淨係到既你就可以仆直了

狗同人既比例變到1:1就乜都唔洗走

散水！散水！散水！

係時候返屋企沖涼啦

PUSH!!!!!!!!!!!!!快d走呀！！！！！見到既快d走！！！見到有手足現場叫人走！！！

衰d講句
你地唔走，萬一出左咩事冇人會當你英雄，只會覺得你地破壞左今日和理非
走啦

大嗌一齊走啦咁

如果呢幾百人累到係後面幫手叫走既好人俾人拉 割硬

走啦 講好咗今日和理非㗎嘛

其實都唔係第一次有呢個現象，留唔留真心冇所謂（現場決定，要獨立思考），但一定要有危機意識eg. 被狗包抄，有鬼

盡量唔好留到最後一刻（死守都要俾時間自己同手足安全離開）

千祈唔好同D狗硬碰硬，D狗係野獸黎架，癲起上黎，淋病都搞唔掂D狗

可能有部份人會當你英雄
英勇戰士咁
不過好多人都覺得你破壞左今日非理非集會

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

走啦 係咪食tg食上癮呀

2307
警車已到，紋身金毛(鬼)開始帶頭起哄自編自導自演講粗口打交，應該準備清場，全部人立即散水！唔好圍埋去喇！走啦！你到時比鬼圍走唔到架！死梗架！

2320
鬼係一隊隊好疊馬架！唔好以為個啲係手足呀！佢地負責拉你架！仲未走既人請立即撤離！走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀(提防搶劫)！鬼準備拉人啦！

一路行一路嗌呀，唔好停底腳步呀，你唔行人地都唔行架喂！

2338
直播聽到有人話防暴已經ready，橋下面有班人再次開始帶頭起哄自編自導自演，大家真係要急步行快兩步唔好塞住後面手足

2348
多謝立場哥哥影住金鐘入口！真係個個趕住走！仲要顧己及人，一路行一路嗌人一齊走！香港人做得好！be water不過影到有啲似鬼大大隻隻既人

覺得現場有冇咩獨立思考，始終當局者迷
利申：我覺得

做咩春

呢5分鐘走咗好多重裝喇
屋企要人！淨番嗰啲快啲撇

夠鐘返屋企啦

咪就係
睇到火都嚟

其實我又唔明，個個話無大台無大台，民陣話要散就散？佢話今日得170萬你又同唔同意？

淋咗成日雨好易病
大家乖乖地返屋企沖涼休息啦

［真相］終於知道班大陸仔帶gear過關做咩，就係去金鐘！

係咪點都要食下先威，先可以有新聞講
唔會啦
佢放幾多tg都係一個數字

屌你真係開party

點都唔割

下次要衝 陪你地

但今晚番去先啦..

真係等人既
就入PP等啦！

真，坐石駁玩電話，一啲都唔警戒下周圍情況，我真係唔信個班係平時嘅前線

Tui

一早共識818和理非

啱啦返屋企啦

現場大部分橋底只剩記者

走啦！完左啦今日

走啦 今日和理非

引到班狗開槍放tg,今日170萬up人即被spin走
咁唔係出賣係咩阿?好聽d咪騎劫囉

走啦手足
唔好要陳伯難做

苦肉計 vs 不分化不割蓆

有臥狗
快尐走啦

做好溝通 齊上齊落

好啦可以討論下
不過你離開咗先討論啦

現場可唔可以答點解要留低？
現場可唔可以答點解要留低？

不如返屋企啦

大家都係手足 屌細力少少

請大家馬上離開

唔好走阿
等水炮車啦

手拖手一起走

如果留係度係爲件事帶黎正面效果

可唔可以解釋有咩正面效果

只有鬼想令你偏離目標

友誼永長久

死不悔改，講咗N次叫人走唔係問題(仲要係冇落現場，淨係上網屌)，但死都要用「出賣」呢個字眼形容前線。咁大家冇嘢好講，完。

你是我的好朋友

應該答唔好等一齊行

無腦會累街坊架

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

主動少少 叫完就走啦 見你走 就跟走 入面應該點都有啲鬼係唔會走架

呢班人係冇望過叫走既人, 成日叫唔好捉鬼, 但真係好撚鬼

走緊就好啦～～
好囉～～～對腳可以唞下啦
快啲返屋企影張相參加出面個post個巢皮腳比賽啦

由10:00係到 TG
講到氣咳返屋企 12點仲有人坐係到玩電話

或者佢哋係依戀佔領嘅感覺，唔想失去佔到嘅地方
希望佢哋可以領略到be water嘅精髓

請記住銅鑼灣兄弟被鬼拉的教訓！

自己睇

民主就係咁，大家有唔同嘅聲音有唔同嘅意見
仲有好多巴口講唔同嘅說話
有啲可能好難聽
有啲理念可能同你唔同
可能你會好嬲
不過大家都係有着個目標嘅
有得鬧交好過無得鬧交
可能第時鬧交要扣分架

對唔住，我真係嘆住冷氣叫你地走
可能我唔明你哋
不過走咗先啦

其實真係好撚on9
你話留低係有目的 好我明白我支持
但又唔係有目的

你話今日係升級死線 好我明白我依加出埋去Tim
但又唔係喎
其實發生咩事？

咁點解唔散？

真係唔明咩心態，平平安安一日都做唔到

推一齊走

唔走冇車搭啦屌

一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走

今日係真.和理非

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

不分化，不割席
不送頭，不鬼論

因為...

扮示威者收工返警總

大叫”我走喇” 之後頭也不回走就得，唔洗理其他人

咁不如而家即刻一齊走，一個郁個個都郁

成班喪屍咁，人地講到淚下，都無反應

次次都係咁
前線話要包底
後面話要等前線
發夢728 11點幾係上環站出面條防線
一條友來來回回上前線同去後排溝通左好多次
最後仲要同前線手足一齊指住個地鐵站，大聲叫後排入地鐵站
後面先肯走

問題係呢種溝通方式好晒時間
而大家都知而家防暴係一鳩野就衝出來拉人
根本無時間比我地咁樣前面後面兩邊走，咁樣慢慢溝通呀！

前線手足，臨走之前，可以一齊去太古廣場對出為烈士默哀嗎?

大家有冇諗過，仲留係現場既人未必有睇開連登，所以唔知資訊，可能只係見到有文宣知道818，之後自發地做所有野…

大家安心休息一日

都正常 geh ..好多都唔係勇武果 d, 行完都係唔知點, 見有附近人就繼續係度鳩下, 吹水玩手機影相, .. 但無乜危機意識.. ( 而且果度唔係正當遊行路線)
班狗有行動, 呢班一定會走, 但......往往去到呢個時候至散, 就有好多送左頭.

你走左後面就走架啦 唔洗等

咪玩啦 返屋企啦

真，資訊不流通

流水社運有時會出現尼個情況，但這也要無奈接受。你既然接受流水的好處（機動力高、高攻高閃避），大家就承受其副作用。現在最好方法係自己走的時候同人講，並說下次見，這已經很夠

唔去spin去民主又點又成，我就好簡單一句，和理非的話叫人走唔係問題，但唔好態度咁差，話人出賣。
得定唔得？

前排就話可能等後排走，好心後排唔好食花生，早D走同埋唔好以為自己有咩資格可以幫到前排

齊上齊落呀 不受傷 不被捕 愛你地手足

唔爭氣咁笑左 雖然唔知真定假

『818 － 講多次 “核爆都唔撚會割！！！mon狗收皮啦“

你班仆街狗，收皮啦，我地點都唔撚會割席！！！唔好撚想分化我地！！！你班仆街狗企足全日食風啦屌你！！！

我地和理非又好，勇武又好，唔係分化唔係割席，只係今日一撚定有加混入（中午都有人影到有狗係狗車落車扮我地手足），我地留得青山在，下場再戰！！！

小心鬼狗一班人集埋扮人多引人留！！！

講多次，咩撚都唔會割，核爆都唔撚割！！！mon狗收皮啦！！！

有傳：警嫂叫得好撚high…啊…啊…啊啊啊～～～～

光復香港 時代革命

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

所以每人負責返自己就ok
想走就走
想留就留
唔好等人

幫推!!!
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

下次俾你做指揮官好冇？

換個角度一邊想齊上齊落 一邊想最後先走
溝通問題

推推推 推返170萬人既po
唔好再屌前線係鬼 後面係散水撚
唔好再比人分化到
今日無人被捕 170萬人集會大成功！

互相等大家走
結果曬大家時間